大家都想出口氣 但燒村係會完全spin左件事

鐘意就起我底 睇下我係咪鬼
用下腦先做啦大家

十八鄉連儂牆準備上線啦!

入去搞破壞就算唔好燒

節外生枝，去番五大訴求，完

Pish